# LEEME #

Este proyecto es una posible solución al ejercicio 3 de la asignatura. Además la estructura de la solución puede servir como base o referencia para estructurar el código de vuestro proyecto.

Para poder utilizar el proyecto, debes importar los archivos sql ```estructura.sql``` que creará la BD y las tablas vacías y ```datos.sql``` que importará unos datos de ejemplo. Consulta este último .sql para averiguar los usuarios que están definidos en la aplicación y los roles que tienen.
